戲名:暴徒成魔之路

早兩日有個演員比份劇本既序章我睇，我心諗呢啲劇種邊有人睇架？佢d9我，你地唔信幫我評下理！

我從來都係隔岸觀火既態度去睇所有既遊行活動，一黎我懶，二黎我怕死。雨傘個陣我純粹以去嘉年華既心態去左，但我去到之後不自覺咁訓左幾晚今次69.612，我竟然食左幾粒彈，攰到仆街都唔肯走，因為我知今次再唔同佢死過，香港就會真正滅亡。呢幾年由一個政治冷感到人地口中既暴徒，多得政府唔少。我希望一啲從來無諗過呢條會影響到自己既朋友，衷心希望你地星期日會出黎幫下我地站台，我唔需要你地勇武，行出黎當散步得架喇！其他手足戰友，我都希望你地呢幾日克制自己，放鬆自己，準備好下一場抗爭。故事正式開始...

負皮唔緊要，呢啲咁既戲邊會有人睇，你話係咪先